所有女士以後請著連衣運動褲出街！！

天水圍甩褲女子單嘢人神共忿！！

強烈建議所有女性以後出街著連衣褲打底！！

示意圖如下（sorry太嬲用住淘寶快搵先）：

出面再著返正常服飾

但至少比狗咬時不會走光！！

我好嬲！！所有絲打請保護自己！！

如果有外國網購source請分享連結，比大家購買！！

屌你老母死差佬！！

有條死差佬比負皮做乜呀！好想非禮人呀！

著一件頭泳衣打底

講撚左N次你班女唔好著短褲架啦

咪撚victim blame
咁扯發著長褲都甩啦
街坊行過唔通又有得即刻換褲呀？

屌你老母死差佬！！
強烈建議平時都要著住打底！！

幫手推
我啱先睇迪卡儂都唔見有得賣
搵唔到嘅話著住連身泳衣/潛水衫先有無得諗？
至少唔會連底褲都俾黑警除埋

絲打小心！而家警犬專拉啲女仔！！

潛水呢啲天氣會唔會太厚？
我諗未必著到外衣
但我覺得可以搞個潛水衫遊行屌鳩啲差佬性暴力
係驚熱暈人

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

長褲定短褲
有褲頭就除得落黎架啦
屌你咩

push

連身運動褲換同痾尿好麻煩
最緊要係 著有褲頭嘅褲 一定要戴皮帶
啲運動褲 橡筋褲頭一扯就甩褲
利申：每次咁著 都無事

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

要戴貞操帶

買唔到連身衣唔緊要
將普通嘅衫縫條底褲落去就得㗎啦
YouTube 搵 diy bodysuit

差佬死全家